# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'baiduTranslation' '1.0'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-30 11:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-30 11:56+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"

#. Translators: Settings panel title
#. Translators: Category Name
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:33
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:138 buildVars.py:23
msgid "Baidu Translation"
msgstr "百度翻译"

#. Translators: Source language in the settings panel
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:39
msgid "Source language"
msgstr "源语言"

#. Translators: Target language in the settings panel
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:41
msgid "Target language"
msgstr "目标语言"

#. Translators: the label for the Auto from language checkbox
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:55
msgid "Automatically identify the source language"
msgstr "自动识别源语言"

#. Translators: option disabled
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:61
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. Translations: option normal
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:63
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#. Translators: option reverse
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:65
msgid "Reverse"
msgstr "反向"

#. Translators: the label for of the automatic translation combobox
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:68
msgid "Automatic translation"
msgstr "自动翻译"

#. Translators: The label for my APP ID textbox
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:76
msgid "My APP ID"
msgstr "我的应用ID"

#. Translators: The label for my APP secret textbox
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:83
msgid "My APP secret"
msgstr "我的应用密钥"

#. 注册百度翻译API按钮
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:90
msgid "Register Baidu Translation API"
msgstr "注册百度翻译API"

#. 清除缓存按钮
#. Translators: Label for the clear cache button
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:97
msgid "Clear cache (current item count: {})"
msgstr "清除缓存（当前项目数量：{}）"

#. Translators: Translate what you just heard, double click to copy translation results to the clipboard
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:182
msgid ""
"Translate what you just heard, double click to copy translation results to "
"the clipboard"
msgstr "翻译您刚才听到的内容，双击将翻译结果复制到剪贴板"

#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:200
msgid ""
"Reverse translate what you just heard, double click to copy translation "
"results to the clipboard"
msgstr "反向翻译您刚才听到的内容，双击可将翻译结果复制到剪贴板"

#. Translators: Switch automatic translation mode
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:215
msgid "Switch automatic translation mode"
msgstr "切换自动翻译模式"

#. Translators: Automatic translation mode set to disabled
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:220
msgid "Disable automatic translation"
msgstr "禁用自动翻译"

#. Translators: Automatic translation mode set to normal
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:222
msgid "Normal automatic translation"
msgstr "常规自动翻译"

#. Translators: Automatic translation mode set to reverse
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:224
msgid "Reverse automatic translation"
msgstr "反向自动翻译"

#. Translators: Translate the content in the clipboard, double click to copy translation results to the clipboard
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:234
msgid ""
"Translate the content in the clipboard, double click to copy translation "
"results to the clipboard"
msgstr "翻译剪贴板中的内容，双击可将翻译结果复制到剪贴板"

#. Translators: Reverse translate the content in the clipboard, double click to copy translation results to the clipboard
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:246
msgid ""
"Reverse translate the content in the clipboard, double click to copy "
"translation results to the clipboard"
msgstr "反向翻译剪贴板中的内容，双击可将翻译结果复制到剪贴板"

#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\__init__.py:325
msgid "No translation results available for replication"
msgstr "没有可供复制的翻译结果"

#. Translators: Translation failed
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\exceptions.py:15
msgid "Translation failed: "
msgstr "翻译失败："

#. Translators: Language: en
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\languages.py:3
msgid "English"
msgstr "英语"

#. Translators: Language: zh
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\languages.py:5
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文（简体）"

#. Translators: Language: cht
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\languages.py:7
msgid "Chinese (traditional)"
msgstr "中文（繁体）"

#. Translators: Request timeout
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\translators.py:78
msgid "Request timeout"
msgstr "请求超时"

#. Translators: System error
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\translators.py:80
msgid "System error"
msgstr "系统错误"

#. Translators: Unauthorized user
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\translators.py:82
msgid "Unauthorized user"
msgstr "未授权用户"

#. Translators: The required parameter is empty
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\translators.py:84
msgid "The required parameter is empty"
msgstr "必填参数为空"

#. Translators: Signature error
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\translators.py:86
msgid "Signature error"
msgstr "签名错误"

#. Translators: Access frequency limited
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\translators.py:88
msgid "Access frequency limited"
msgstr "访问频率受限"

#. Translators: Insufficient account balance
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\translators.py:90
msgid "Insufficient account balance"
msgstr "账户余额不足"

#. Translators: Long query requests are frequent
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\translators.py:92
msgid "Long query requests are frequent"
msgstr "长query请求频繁"

#. Translators: Illegal client IP
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\translators.py:94
msgid "Illegal client IP"
msgstr "客户端IP非法"

#. Translators: Translation language direction not supported
#: addon\globalPlugins\baiduTranslation\translators.py:96
msgid "Translation language direction not supported"
msgstr "译文语言方向不支持"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "An NVDA add-on that provides baidu translation"
msgstr "一个提供百度翻译的NVDA插件"

#~ msgid "Using share key"
#~ msgstr "使用共享密钥"

#~ msgid ""
#~ "Insufficient balance in shared account, please use personal account "
#~ "instead"
#~ msgstr "共享帐户余额不足，请使用个人帐户"

#~ msgid "Translate what you just heard"
#~ msgstr "翻译听到的内容"

#~ msgid "Reverse translate what you just heard"
#~ msgstr "反向翻译听到的内容"

#~ msgid "Translate the content in the clipboard"
#~ msgstr "翻译剪贴板中的内容"

#~ msgid "Invalid application key"
#~ msgstr "无效的应用密钥"

#~ msgid "Automatic translation mode set to disabled"
#~ msgstr "自动翻译模式设置为禁用"

#~ msgid "Automatic translation mode set to normal"
#~ msgstr "自动翻译模式设置为常规"

#~ msgid "Automatic translation mode set to reverse"
#~ msgstr "自动翻译模式设置为反向"

#~ msgid "huaiyinfeilong <huaiyinfeilong@163.com>"
#~ msgstr "槐荫飞龙 <huaiyinfeilong@163.com>"
